msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_locations.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6684\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_locations"
msgid "Vendor locations [Beta]"
msgstr "공급업체 위치 [Beta]"

msgctxt "Addons::description::vendor_locations"
msgid "Allows vendors to specify their addresses, so that customers can see distance to vendors and filter products and vendors by their locations."
msgstr "공급업체가 주소를 지정할 수 있도록 하여 고객이 공급업체까지의 거리를 확인하고 위치별로 제품 및 공급업체를 필터링할 수 있습니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::api_key"
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google 지도 API 키"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::api_key"
msgid "Get the API key by following the instructions here: https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/get-api-key"
msgstr "https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/get-api-key의 지침에 따라 API 키를 가져옵니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::start_search_radius"
msgid "Default radius in distance filter"
msgstr "거리 필터의 기본 반경"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::start_search_radius"
msgid "You can manually add a product filter that allows customers to search for products within a certain distance if they enter their location. This setting determines the default search radius for that filter. If you don't create a filter, products will be shown regardless of distance, and this setting won't have any effect."
msgstr "고객이 위치를 입력하면 특정 거리 내에서 제품을 검색할 수 있는 제품 필터를 수동으로 추가할 수 있습니다. 이 설정은 해당 필터의 기본 검색 반경을 결정합니다. 필터를 생성하지 않으면 거리와 상관없이 상품이 노출되며, 이 설정은 아무런 영향을 미치지 않습니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::max_search_radius"
msgid "Maximum radius in distance filter"
msgstr "거리 필터의 최대 반경"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::max_search_radius"
msgid "You can manually add a product filter that allows customers to search for products within a certain distance if they enter their location. This setting determines the maximum search radius possible for that filter. If you don't create a filter, products will be shown regardless of distance, and this setting won't have any effect."
msgstr "고객이 위치를 입력하면 특정 거리 내에서 제품을 검색할 수 있는 제품 필터를 수동으로 추가할 수 있습니다. 이 설정은 해당 필터에 대해 가능한 최대 검색 반경을 결정합니다. 필터를 생성하지 않으면 거리와 상관없이 상품이 노출되며, 이 설정은 아무런 영향을 미치지 않습니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::distance_unit"
msgid "Distance measurement unit"
msgstr "거리 측정 단위"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::distance_unit::km"
msgid "km"
msgstr "km"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::distance_unit::miles"
msgid "mi"
msgstr "미"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::filter_by"
msgid "Vendors shown by default"
msgstr "기본적으로 표시되는 공급업체"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::filter_by"
msgid "Determines what vendors are shown on the vendor list page (and on the map displayed on that page) by default."
msgstr "기본적으로 공급업체 목록 페이지(및 해당 페이지에 표시된 지도)에 표시되는 공급업체를 결정합니다."

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::none"
msgid "All"
msgstr "모두"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::city"
msgid "From customer's city"
msgstr "고객의 도시에서"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::country"
msgid "From customer's country"
msgstr "고객의 국가에서"

msgctxt "Languages::vendor_locations.location"
msgid "Location"
msgstr "위치"

msgctxt "Languages::tt_addons_vendor_locations_hooks_companies_shipping_address_post_vendor_locations.location"
msgid "The address that will be used to determine the position on Google Maps."
msgstr "Google 지도에서 위치를 결정하는 데 사용되는 주소입니다."

msgctxt "Languages::block_location_selector"
msgid "Customer's location"
msgstr "고객의 위치"

msgctxt "Languages::block_location_selector_description"
msgid "Enter address to search by location"
msgstr "위치로 검색하려면 주소를 입력하세요"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_vendors_by_address"
msgid "Search vendors"
msgstr "공급업체 검색"

msgctxt "Languages::block_search_vendors"
msgid "Vendors by location"
msgstr "위치별 공급업체"

msgctxt "Languages::block_search_vendors_description"
msgid "Search for vendors in a specific location"
msgstr "특정 위치의 공급업체 검색"

msgctxt "Languages::block_closest_vendors"
msgid "Closest vendors"
msgstr "가장 가까운 공급업체"

msgctxt "Languages::block_closest_vendors_description"
msgid "Vendors from customer's city"
msgstr "고객의 도시에서 공급 업체"

msgctxt "Languages::block_vendors_map"
msgid "Vendor map"
msgstr "공급업체 지도"

msgctxt "Languages::block_vendors_map_description"
msgid "A map of all vendors"
msgstr "모든 공급업체의 지도"

msgctxt "Languages::vendor_location.search_vendors_geolocation"
msgid "Search for vendors"
msgstr "공급업체 검색"

msgctxt "Languages::vendor_locations.block_template_location_selector"
msgid "Location selector"
msgstr "위치 선택기"

msgctxt "Languages::vendor_locations.filter_by_city"
msgid "Vendor's city"
msgstr "공급업체의 도시"

msgctxt "Languages::vendor_locations.filter_by_distance"
msgid "Distance to vendor"
msgstr "공급업체까지의 거리"

msgctxt "Languages::vendor_locations.customer_geolocation"
msgid "Your location"
msgstr "내 위치"

msgctxt "Languages::vendor_locations.select_city"
msgid "Select a city"
msgstr "도시 선택"

msgctxt "Languages::vendor_locations.selected_city"
msgid "Selected city"
msgstr "선택한 도시"

msgctxt "Languages::vendor_locations.not_your_city"
msgid "Not your city?"
msgstr "당신의 도시가 아닌가요?"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_city"
msgid "Search for a city"
msgstr "도시 검색"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_nearby"
msgid "Search nearby"
msgstr "주변 검색"

msgctxt "Languages::vendor_locations.nearby"
msgid "Nearby"
msgstr "가까운"

msgctxt "Languages::vendor_locations.vendors_map"
msgid "Vendors map"
msgstr "공급업체 지도"

msgctxt "Languages::vendor_locations.closest_vendors"
msgid "Closest vendors"
msgstr "가장 가까운 공급업체"

msgctxt "Languages::vendor_locations.google_maps_cookie_title"
msgid "Google Maps"
msgstr "구글지도"

msgctxt "Languages::vendor_locations.google_maps_cookie_description"
msgid "Google Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google privacy policy;</a> we also recommend Google's concise and comprehensive <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">note on privacy</a>."
msgstr "Google 지도는 해당 지도에 지도와 다양한 위치를 표시하거나 자동으로 위치를 확인할 수 있는 서비스입니다. 여기 <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google 개인 정보 보호 정책이 있습니다.</a> 개인 정보 보호에 대한 Google의 간결하고 포괄적인 <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">참고 사항도 권장합니다.</a>."

